【洗底】TikTok任命美國人Kevin Mayer為CEO

TikTok任命一位迪士尼(Disney)高管為其新任首席執行官是明智的。美國立法者對這款應用程序安全性的擔憂，令TikTok的中國母公司字節跳動(ByteDance)倍感壓力。需要一位令人安心的美國籍高管。聘請迪士尼前流媒體主管凱文•邁耶(Kevin Mayer)表明，重大計劃正在醞釀之中。目前尚不清楚這些計劃是否包括讓TikTok自立門戶。

後創立的。該應用以其時長不超過1分鐘的用戶原創視頻而廣受歡迎，是自Snapchat以來最成功的新社交媒體平台。這款應用初期在青少年中流行，封鎖期的無聊已使這款應用在早期用戶群之外的人群中更火了。據數據公司Sensor Tower的訊息，截至4月底，TikTok和其在中國的同款應用抖音(Douyin)的下載量已超過20億次。

其實奶共係可以無分國籍的！

--------------

最後句奶共無分國界。我絕對認同
鬼佬最勢利，睇吓香港中環班鬼佬先啦，離地又紅
英美澳歐大企業咪又係奶，講到尾，武漢肺炎過後就會繼續奶，而家外國講2句平衡下自己國民嘅情緒而已

呢幾年中國成功輸出自己的價值觀及道德觀去全球

迪士尼咪又係奶

唔係自己冇民主自由就得啦

【回到未來．沈旭暉 005】獨裁者的僱傭兵：中國陶輝、北韓陶輝與烏干達陶輝

陶輝，香港黑警鬼佬，退休咪返去嘆世界，到時佢地國民鬼記得佢做過啲咩，外國WFC啦直頭 外國得把口，退休分分鐘自己國家都比埋個長期服務金佢，獎勵佢地離鄉別井到香港打工幾十年

TikTok唔係畀美國政府周緊咩？
仲中個頭入去？

tiktok咪就係咁所以想洗底囉

點洗呀
一個reverse compile一睇個soutce code就現曬形啦
尤其而家上咗watchlist添

呃到普通人就真嘅

老共係咁on9架啦⋯⋯